% canzoniere online
\beginsong{Magnificat}[
by={T: Marco Gragnani; M: Giorgio Casini, Piero Ciardella},
index={Dio ha fatto in me cose grandi},
]

\beginverse
\[G]Dio {\[C7+]}ha fatto in \[B-7]me cose \[E-7]grandi.
\[C7+]Lui {\[A-7]}che guarda l'\[D]umile \[G7+]servo
e di\[C7+]sperde i su\[A-6]perbi
nell'or\[B7]goglio del \[E-]cuore. \[E]
\endverse

\beginchorus
\[A- D7]L'anima \[G7+]mia {\[C7+]}esulta in \[A-]Dio\brk\ {\[B7]}mio salva\[E-]tore. \[E]
\[A- D7]L'anima \[G7+]mia {\[C7+]}esulta in \[A-]Dio\brk\ {\[B7]}mio salva\[E-]tore. \[C]
La sua sal\[A-]vezza \[D]cante\[G]rò.
\endchorus

\beginverse
^Lui, {^}Onnipo^tente e ^santo.
^Lui {^}abbatte i ^grandi dai ^troni
e sol^leva dal ^fango il suo ^umile ^servo. ^
\endverse

\beginchorus\chordsoff
L'anima mia\dots
\endchorus

\beginverse
^Lui {^}miseri^cordia infi^nita,
^Lui {^}che rende ^povero il ^ricco
e ri^colma di ^beni chi si af^fida al suo a^more. ^
\endverse

\beginchorus\chordsoff
L'anima mia\dots
\endchorus

\beginverse
^Lui, {^}Amore ^sempre fe^dele.
^Lui {^}guida il suo ^servo Isra^ele
e ri^corda il suo ^patto stabi^lito per ^sempre. ^
\endverse

\beginchorus\chordsoff
L'anima mia\dots
\endchorus
\endsong
